（突發） 便衣狗喺元朗站綁架咗個女仔！！！

#元朗
1713 #元朗西鐵站 月台
1名黑衫女子 於元朗站月台 比幾名便衣捉走
(source: 元朗牛哨兵 & 盡在元朗fb)
🛑求資料🛑求詳情🛑

幫手認人

推推推

推

冇人

有呀屌你

個女仔喊得好淒厲

救人

P

可以點 日日都做緊

U

手足

S

H

push

Push

Tui

推一推

全民哨兵 盡做

再推

唉屌

個女仔做左D咩??

推呀

又捉人返去輪姦

別讓無名手足消失

屌你老母
天滅中共
黑警死全家

唔好比絕望撃倒，大家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

發生咩事

又係元朗站 仆佢個街

Push 認人

1928 #元朗西鐵站

網上流傳被帶走少女
事件與社會運動無關
亦非犯罪逮捕個案

·
聯絡天水連線：@tswcbot

前幾日拉個公務員咪又係咁講

權係哂佢地到 灣仔明綁你都講成白

又係與社會運動無關 今時今日仲信得過？好地地捉走個女仔

幫手推

一

up

大陸啲咩安嘜安就係咁做野
佢而家就係係行呢套，要個個人心入面都驚，睇既人久而久之慣左
就唔會再有人有反應

推呀！！！

一年前發生呢啲嘢肯定即刻有人去睇

無人影底

幫推

冇人有反應？

屌

繼續假革命

推到有片

信嗰啲都on9 咩叫流傳被帶走 咁係有定無綁走到 點知同社會運動有無關係 依啲所謂tg gp信唔信得過

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

便衣❌
暴力份子✔️

TUI

開咗新post
（突發）元朗西鐵站被捕少女至今生死未卜！！！！！！！

咩事？
push

推
死黑警又綁架

Pish

推！

搞大佢啊 好似之前個入境署手足咁

望住佢俾人帶走

好細個喎

律師呢

s

721 831 101 1111

問咗咁耐都唔講自己名

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

PUSH

死黑警又綁架

楊佳 已經示範左點樣反擊

俾人拉左上架銀色七人車 影唔切相

聽完警謊721之後有議員嬲到要辭職，大家可唔可以幫佢打氣

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

國際線有任 請每日推Post

Reddit upvote ⬆️

Up

cls

推
希望平安